一齊預測武肺下將來既人類生活模式

如果無疫苗，無解藥

以後叫雞d囡囡都要帶口罩無環吹

以後無得去人地婚禮望大波姐妹